我們需要台灣，建立薩長同盟。

要推翻強大的幕府，需要戰友。
孤軍難勝，
有沒有辦法建立聯盟，
增加我們的議價本錢。

長州藩已經死傷很多。不可以再這樣孤單。

有沒有人可以連絡台灣？

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻